【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

大家請先睇睇以下兩個 posts (但唔好推！）

獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

[跪地幫忙置頂] 成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地。想贏返香港，請花一分鍾時間入黎睇！

其實仲有類似嘅 posts 喺尋晚出現。正如有巴絲已經提出，呢啲 posts 好有問題：

1. 呢啲 posts 全部都係尋晚先出現，但呢個訴求（成立獨立調查委員會）喺 6.13 已經有，有無咁橋今日先發現問題？而且同樣係深夜出 posts、深夜推 posts，值得懷疑。

2. 可以想像，有人（例如 777）見到依家風聲鶴唳，連建制都有人支持成立獨立調查委員會，但偏偏自己拍過心口應承人唔會成立，所以唯有叫受僱嘅「網絡水軍」做嘢。大家請記住，AO 爆嘅料幾乎全部應驗！

3. 林鄭同黑警當然極度害怕成立獨立調查委員會，因為：

a) 獨立調查委員會係受法例保護，即《調查委員會條例》要所有犯錯官員都可以過骨可以話係無可能！

b) 委員會受法例保護，權力好大，可以傳召任何人出席作證、發出逮捕令等（詳情以上條 link 可以自己睇）。當年 67 暴動死咁多人就係靠獨立調查追究責任、撥亂反正。其效果比起監警會或就咁一句「追究警隊濫暴」好得太多。

c) 獨立調查委員會一查 6.12，第一條問題好可能係：邊個下令開槍？大家又可以諗吓，當日邊個有權力下令開槍？仲要係 97 後第一次，唔通真係前線警員？依家邊個最唔想成立獨立調查委員會已經呼之欲出。

d) 委員會仲一定會查埋警黑勾結同 999 唔接線。除咗黑警一哥同紅底兼等住坐正嘅二哥行動處處長，仲有咩人有權令呢兩件事發生？調查一展開，中高層警察為求自保一定有人爆大鑊。

e) 仲有好多類似原因令林鄭同黑警呢個命運共同體唔想成立獨立調查委員會。大家一諗就知，不贅。

4. 呢啲言論歪理連篇，話一成立委員會運動就會散，咁我哋都要求撤回修例同撤銷抗爭者控罪，咁我哋又應唔應該繼續要求落去？會唔會一撤回修例同撤銷控罪場運動就散？根本講唔通。

5. 如果唔成立獨立調查委員會，林鄭最大機會係求其搵一兩個問責官員同中高層警員受靶辭職嚟平息民憤（btw, 呢啲人好快會去國企度做高層，搵得仲多），我哋又收唔收貨？最令林鄭擔心嘅係，如果成立獨立調查委員會，無論有人幾多人辭職，呢件大案都會繼續查落去，最終都會燒到自己度。

6. 呢啲帶風向 posts 一個就話成立委員會場運動會散，一個就話查成世都未查完、永續社運，其實佢哋本身已經可以互駁！

7. 仲有好多位犯駁，例如，話一成立就會長時間進行大搜捕。就係成立咗調查緊先對警方有震懾作用，起碼唔會再敢大型濫捕同施暴！根本調轉嚟講。其他都係基本邏輯問題，大家一諗就知。

8. 簡單講，獨立調查委員會係現行機制最有可能搵出多啲真相嘅做法，唔容許政府求其搵幾個人（包括林鄭）辭職就算數。

9. 呢點可能最重要：五大訴求當中得呢個係有「攻擊力」，其他都只係「爭取」某啲嘢。我哋一定唔可以放棄追究呢個可惡嘅政府嘅責任！

大家如果都有類似嘅睇法，我建議大家立即入以上 posts 負評（但唔好再推），以免有更多人中招！

事關重大，請推。

Push

推

push

大家如果都有類似嘅睇法，我建議大家立即入以上 posts 負評（但唔好再推），以免有更多人中招！

光復香港

時代革命

我見到樓上幾個post都覺得怪怪地

中呀
其實真係好明顯上頭落咩order就吹咩風

琴晚搞完細良見比人踢爆左

推上熱門

推推推推推推

各位要慎防三毛

help pish

睇過果兩個post 無推
推this

五大訴求之一！

Pushhhh

我一向都支持解散警隊，解散政府

支持樓主！

幫推

一睇就知警方派黎既三毛。
佢地真係好驚。
可能收到風上面真係會搞獨立調查, 成功在望了!

我都覺得好奇怪
點都好，推呢個post

推爆

唔好跌入正負評陷阱

【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

大力推
大家用下腦

入面仲有咁多like係咩事
Btw 已block

一見到個兩個標題就feel到係風向post

一起身見到幾個post講唔好成立獨位委員會，嚇一跳，仲有一大篇野，好多人like

痴撚線呢兩個post琴晚一出已經俾咗負評

邊撚個話成立獨立調查委員會會運動失敗

呢個係我地五大訴求之一

冇可能會去運動失敗

我懇請比正評嘅連登仔真係自己諗下先好俾正評

深夜時份水軍出動

講得岩，一定撐到底

推！睇過果2個PO無出聲

一聽到反對成立獨立調查委員會就知唔係自己友啦
有幾緊急？有幾需要置頂？
多謝巴打好心再提醒
但而家元朗po先急需要置頂

請大家唔好見正評多就跟住正評同推post

依句post好好

可唔可以成篇文借走
我去其他post貼

同意樓主

本身唔同之前AO 爆內幕單野......但竟然中幾樣

岩

同意，不能夠突然提高叫𠍿

呢d分析有腦都諗到啦
最緊要係應該點行動點拆招嘛
佢哋又唔識，咁就出少句聲啦

Agger

如何防止獨立調查委員會都係阿爺既人？

推呀!!

係有啲人會收咗貨唔定
但佢一查落去啲鑊一定會爆發更多民憤
同連差佬都唔再敢亂嚟，對我地呢邊有好處
連帶對其他訴求達成嘅機會提高
佢唔可能一日話 五大訴求都應承我地
佢硬成咁係因為佢知道佢應承咗一個
其他我地都可以慢慢爭取落去

Posh

pish

當我哋on9?

同意

反三毛

你叫政府點落台

成立獨立調查委員會係最易落台嘅方法之一

正一豬隊友

大力推

點解要獨立調查，係因為我地仲信香港係司法獨立，有法治

最後可能係各打五十大板都冇無問題
但係政府高層、警隊指揮一定要有人出黎祭旗，一哥同二哥冇得留，尤其係李漢民條撚樣、鄭柏林、隻揪哥、Wave 哥、上環天橋爆人頭呢堆，唔講佢地違反左幾多通例，佢地就係警隊入面腐敗嘅顯現，冇左人性

其實就咁
我覺得佢地冇講錯
真係會有人就咁就收貨
佢地嘅擔憂有道理
我唔認為佢地講法係「唔好查」
而我地應該講嘅方向唔係反對調查
而係有獨立委員會都要繼續抗爭
爭取其他訴求

Pish

光復香港 時代革命

再推

推
啱啱見到反成立嗰標題都覺得怪

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

呢個先正路
有乜理由唔成立

覺得點都要成立左先
佢點查佢點判 市民都會睇撚實佢

睇下查係咩人查 查幾耐啦 呢點好重要

獨立調查 狗官放返自己人查
拖到你唔記得 係咁依交幾個人就收貨？
議員即刻叫收手喇 下年投我票
個幾月既義士點算？
大搜捕一定有 更強硬打壓一定有

愈以為贏 愈危險

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會 只會官官相衛
不要給予政府任何合法性

根本班狗好撚警，成個社會聲音都叫緊成立獨立調查委員會，前一日成班狗先出信俾林鄭強烈反對

成立獨立調查委員會

推！

好多三毛正評左。

巴打心水清！

等到時出結調查結果
先再嘈都未遲
中間仲有好多野要做

我無嘢講

用腦諗下啦，班狗強烈反對林鄭成立呀
邊個最唔想人地成立心知肚明啦

pish
gchi

其實好睇獨立調查委員會係咩喎
假普選都整到出嚟

連整都未整出嚟
點知支持定反對

繼續爭取就啱

between 建議大家睇下我啲文

入邊一開始有幾篇文希望大家順序睇下
抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

push!

網絡水軍條路好易捉

我都有覆過嗰個post嘅
應該咁講, 我「支持成立獨立調查委員會」, 但唔支持「只成立獨立查委員會」。
要記住雙真普選先係目前我哋共識入面嘅final boss
同埋要提防政府講完成立之後唔做嘢, 要佢開始真係落手落腳做嗰五大訴求先好鬆口氣。

設立獨立調查係委員會係我地喺制度內可以做到最大嘅反抗

光復香港，時代革命

唔覺得係三毛佢地係三毛，可能只係係頭腦未清醒

1推

上咗當

大大力推

放心啦連登真係唔係呢個運動嘅主流

推，中聯辦又吹雞
唔成立獨立調查委員會ge post都可以成千正皮
問下自己追求緊d咩啦，永續社運定要實際成果呀

咪係，點解唔支持成立，cls

認同

乜都唔好理 一定要佢成立
佢成立左既委員會如全全部係林奠既人
咁咪再上街囉

應該要多謝d五毛提醒
推到政府跪低之後仲要確保委員會d人係公平公正

如果成立左獨立調查委員會，大部份人會返屋企。一查就查成年年，或更耐，中間政府同警察會做乜？最後調查結果可能不似預期...

Push push push

有調查都要昅到實 7警咁都放生2個
委任大法官搵個建制既 一樣死

沙中鉛水 邊個上身奶野問責？

查 只係個開始

場仗未完 唔好ff

唔認同 佢哋嘅意思係指 五大訴求缺一不可 唔好諗住單單一個成立獨立調查委員會就收貨 反而係你 一開波就話人三毛 在扭曲佢本文嘅意思 可能只係誤會啦

成立獨立調查委員會 同撒回已經係最低消費
成個運動行到今日 政府一直無視民意係因為佢係制度上無需要對市民負責 老闆係上環
一副「理撚得你 問責下台 睬你有味」嘅態度

我地要對準政權 推行真正嘅雙普選

成立獨立委員會 之後就係迫鄭若華條波大無腦外聘外藉人士調查 ！

巴打，唔係咁架，我好有信心無理解錯，你可以睇多次先。Thanks!

推呀

琴日睇都覺得怪怪地
反對成立獨立調查竟然成千個like?

Push

非成立不可

同意

有人好驚成立獨立調查委員會

唔係話反對設立
而係設立係第一步
之後仲有更多嘅野要做

我諗正常唔會有人反對， 個爭論點只係應該要普選/獨立之後先搞獨立調查，你唔好分化所有人話而家唔即搞就係三毛

個post勁多正皮

推,成立獨立調查委員會係走向雙普選的第一步。

同意，而家市民的確係爭取五個訴求，萬一政府揀黎回應，的確好大機會發生果兩個post 講既情況

我見到都覺得係，支持樓主

4. 提升未來抗爭成本、民主派再無機會踏入議會
議會不單止係立法會，連區議會都唔會再有民主派立足既地方。港共政權將會繼續透過宣誓以及釋法，令到所有民主派都無辦法再透過議席獲得資源。與此同時，建制將會加大地區宣傳力度，務求污名化抗爭者及民主派。

立法會亦會就住反送中運動，提高非法集會以及侮辱國徽等既刑期，提高未來香港人既抗爭成本。至於明日大嶼同送中條例，你懂的。

咩人係三毛，不言而喻

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

中共網絡水軍真係唔可以睇小

我無野講

獨立思考呀

今朝一見到已經覺得好可疑

其實佢地帶風向手法好低劣

而家的確係要雙普選或者獨立前題前去查先有用喎
佢有講錯咩？ 似乎係你帶風向多？

]

係啦
而家吹風叫唔好搞獨立調查
又吹風叫人勇武入村破壞
大家要醒水唔好勇武過龍
勇武保護身邊人已經夠哂

齊上齊落 唔好落單

pushhh

一定要成立

之後其他再講

依家真係乜撚長篇大論post正皮都成千以上

SOR我就係咁
睇兩睇就正皮左 但好彩冇推到

點樣提升我既智商

佢地係驚獨立調查會令到一部分人袋住先

多謝樓主

運動終點唔係成立獨立調查小組
我地既終點係真雙普選

5個就係5個

can't agree more

獨立調查委員會要成立
但唔可以就咁收貨
今次一定要爭取埋真普選
美國大力助攻緊

1. 雙普選同獨立調查絕對無衝突。

2. 獨立調查委員會一成立，立即對黑警有震懾作用。

3. 香港獨立唔使講，就算雙普選，有民選特首，如果獨立調查委員會有咩做得唔足，都可以再查過！

屌你係咪都話人三毛
而家你重信法治？
我要真普選啦

一定要推

其實三唔三毛都一定會有獨立調查㗎啦（明顯風向轉咗，講緊係民建聯同香港總商會果啲），我覺得個調查如果能夠完全攞脫港共甚至中共嘅限制是出奇喎，有懷疑係正常（唔係反對）

打手post已負評

無真普選底下的所謂獨立調查委員會, 有撚用咩

你睇下南丫島海難

唔通呢D四不像係你想要GE野?
死左傷左咁多人, 一個四不像就打發到你?

你先係三毛囉

先出奇*

其實講真
一成立左獨立調查
一定又有一批人話
政府讓左步我地算啦
邊有力量繼續爭取普選？

人手置頂

五大訴求之一都唔要, 鬼撚到呢

我即負評你呢個垃圾Post

一早教大家要獨立思考
唔好睇正負皮就係咁解

過往有邊一次獨立調查唔係拖到無人記得
最後真係有人負責/有刑責？

信佢哋都傻，梗係要開

呢個 推呀要

巴打 有point

我自己有疑慮
去到呢個位我好擔心獨立委員會會唔會企喺政府個邊
但唔係反對成立獨立調查委員會
而係覺得可以討論點樣組成獨立委員會同資金來源

98190979

兄弟，唔係智商問題，凡事睇清楚啲，認真諗諗，思考清楚再反問自己幾次有無疑點，先決定行動（例如正評或負評）就得！

如何監察
時間期限等等

陳雲14分鐘之前都出咗個post，有無咁啱呀

到左今日都仲係開三毛五毛post

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔敢講佢地係咪一毛，但係肯定係冇諗清楚就出po。

即使成立獨立調查委員會，組成部份有懷疑/調查結果有質疑既地方既話，都可以提出，冇人唔俾你質疑。

唔好將獨立調查委員會睇得太高，佢地只係負責調查。有不合理既地方大眾自然就會提出質疑，根本唔使擔心政府會玩咩花樣。

幫推

光復香港 時代革命

三毛成日淩晨發功
個個post都係2,3點出

收啦
講左咁耐依加先出黎反

哦，明晒，又係佢地

五大訴求 缺一不可

正評推post 前真係要諗清楚，唔好幫三毛帶風向

五毛攻擊嚟，因為而家連公務員都話要委員會

趁夜晚都特別多三毛開工

推！唔做今日嘅我打敗琴日嘅我自打嘴巴，五大訴求不變！

光復香港
時代革命

類似既觀點晨早提出過啦，唔係今日先講

起碼有股力量制衡警察，而唔係警察做咩都得

推啊

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推佢老母

屌你老母而家講到明唔係反對呀仆街，係要加以要求調查內容同細節呀仆街，清楚唔清楚呀，而家係咪加兩個字獨立你就信哂佢呀屌你老母，鬧鳩我？

警察繼續做咩都得
先推到我地不停咁出嚟
先有機會爭取

最好而家一國一制 取消中美關係法

Pish
見有唔少巴絲都心水清
唔洗下下都鬧人三毛
唔好淨係袋住獨立調查呀

五大訴求 缺一不可
獨立調查 打開缺口

啟晴鉛水，沙中線，查到啲乜？
係獨裁政權查政治事件，你希望查到啲乜？

政府肯定想查，用調查去掩蓋政治事件，搵警隊祭旗jei。

講到尾雙普選係唯一真正要求

根本正苦已經技窮
高調警黑合作，已經係垂死掙紮
依家全民聲討，各行各業，包括正苦內部同專業人士都有行動
叫 D 5毛喺連登吹風，有L用咩!
以為 AO、EO、律師、醫生會聽班5毛點?
好心班5毛積返D陰德啦，仲係要助紂為虐，下世慘過玉林狗肉節D狗呀!

支共即刻解體都似

依家就係要佢地解決問題先有五大訴求，
無錯可能有咗獨立調查委員會可能有啲人會收貨，
一查又拖你兩三年，又可能有紅底法官喺入面。

但呢個係義士們冒死入立法會嘅宣言其中一個訴求，都係香港人其中一個重點要求唔想得監警會查嘅方法嚟，所以要繼續爭取。

驚場運動會就咁完就要強調五大訴求，缺一不可，一日未解決哂，一日都有人出嚟

自膠 香港關係法

我覺得樓主講嗰兩個唔係分化po
可能解讀唔同
現實真係會有人覺得有獨立調查就會袋住先
呢兩個po似係導向叫人爭取雙普選多啲
多過反對成立獨立調查委員會

YES,五大之中又以普選為大大大

你咁講法遲早手足死哂拉哂都未爭取到

設立獨立調查委員會根本係五大訴求之一
好明顯網絡三毛（不排除黑警開post）
見各界達成共識贊成獨立調查
黑警決策層見火燒身
就帶風向
所以不要被騙
雙普選同獨立調查委員會
一樣重要

咁個刻我地輸咗啦
又獨立調查袋住先？

我都覺得好奇怪
依家淋病講到明話唔會成立
就係咁先要逼佢成立
政治野我真係唔多識
但我覺得敵反我擁
就係咁簡單
(更加唔好講樓主提個兩個po
其中一個樓豬係標題黨嚟
比連登仔屌到重開po)

推 獨立調查委員會 is a must

冇左警察力量阻礙先更加容易出黎呀，你明唔明嫁

事實一定係咁
無民主
講嚟哂氣
法治都已死
重信政權？

唔會推，只會block. 因為嗰班水軍先喺勁野，叻轉風向

獨立調查委員會
係解決依家警權過大, 濫權既最佳辦法。
唔係班犬都唔會咁驚啦, 死都要反對啦?
要查邊個批准開槍, 邊個射頭搞到人就死,搞到人盲左,
中信包抄催淚彈單野差D人踩人, 十幾個警察圍住個示威者扑
鄭柏林180度拗手
警察膊頭唔show number, 拒絕出示委任證, 可以冇代價亂打人
元朗市民俾黑社會怒打, 打到頭破血流, 佢地就拉閘龜縮係警署,
事後仲拍拍膊頭放走哂 D黑社會。
一定唔可以放過呢班黑警

獨立調查委員會 係一定要有!
仲要唔可以係紅底入去查!!!!! 呢個係基本!!!!

無左警察力量個刻就已經贏左
唔洗打啦
唔明嘅建議你睇下警察國家呢篇文

重點係你而家重信政權下的一個措施
而唔係推翻政權

邊有可能有人反對，全世界得警察唔同意，
林鄭都想啦，不過鬥氣同淆底唔敢之嘛

睇到第9點就覺得樓主太年輕

最反對成立獨立調查委員會就係黑警, 果時亦係最多市民贊成果點. 小心班友嘅歪論.

推

我無嘢講

嗰兩個唔似分化po
而且都冇反對成立獨立調查委員會
而係擔心有人袋住先
所以提人記住要爭取雙普選喎

要有野完成，你開完獨立調查委員會，我咪要求真普選，反鄕黑，反612暴動定性..咁多嘢可以爭取，點會袋住先？係你俾幾多我袋幾多，睇你幾時比晒

睇到你班傻尻係到極力爭取一樣林鄭講一句就有嘅野
我真係無眼睇

法庭連七警都可以放生兩個
而連登仔重相信緊一個政權下的架構

咁你知唔知咩係獨立調查委員會
我覺得你唔知wo

標題已經係「獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時」及「成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地」，佢哋動機係十分之清楚！

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算
同cctvb紅媒做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共
反送中傳媒被清算

ching 第一日出嚟抗爭？
咁多年啦
邊次唔係正苦比小小甜頭
大家就袋住先

成

立

既然講一句就有，點解咁耐都唔肯講呀

獨

推 岩岩又多2個post

你知唔知咩係法庭
知唔知法庭力量大d定個委員會大d
知唔知七警放生左幾多個

調

查

委

員

覺得op有自己既道理，要警惕世人唔好為有機會做假既獨立委員會而覺得贏咗，要完全令政府跪低，有真雙普選先係最重要

會

差啲信咗

達成左要爭取既野=輸？
邏輯極有問題

推^_^

果兩篇垃圾鬼到呢

還好冇認真睇

兩個post過千正評
連登仔

正苦好撚叻架on9
你班傻尻嗌兩嗌就有
咁之後唔通又比你嗌兩嗌又有真普選

緊係令大家個風向集中要求d細野
等你地極力爭取
去到一個就爆嘅位
佢就彈出嚟話
好啦好啦比你啦成班收嗲啦

中曬, 預言書, 尤其係元朗

屌撚咗好撚耐 唔係尋晚先出現
講得有冇道理公道自在人心

陳雲：我勸各位不要再提議做什麼調查警方濫用武力的獨立調查委員會了。

應該咁講：

獨立調查就一定要做，但係真普選都係，係抗爭底線
唔做就集中營見

推
一定要成立獨立調查委員會

推，仲話要普選先，不如獨立先呀，到今日仲覺得會散咩，由第一日講到依家啦

係wo係wo

搞到全世界都知香港政府管治不力都未有獨立調查委員會

推呢個

你唔睇內容架?
動機係叫市民力爭普選，唔好袋住先
你話比我知佢地邊到有講過“反對”成立獨立調查委員會

有咩問題
佢有權
佢極權
點解要care一時三刻嘅民意

好啦好啦見你爭取左咁耐比你啦
好似讓步跪低咁
其實就重係人盤棋到

無非係溫水煮蛙然後死定盡地一鋪寧為玉碎，不為瓦全。但好多人都唔見棺材唔留眼淚。
我覺得香港唯一嘅生路其實得獨立。真普選當然係必要，但只係因為我地冇，同埋仍相信香港先當佢係靈藥。但實際上佢唔會幫到我地逃離中國嘅控制，中共好想消滅「香港人」 但可以肯定好多人都未想去到咁遠，因為要付出太多。

我地而家團結因為咩都爭取唔到，好驚有日我地又自我分裂，所以亂落去可能真係比較有利。

不過有樣嘢真係值得討論。喺呢個環境下，獨立調查委員會本身都係政府委任，政府隨時可以委任一d明裏暗裏偏偏幫政府嘅人，查出來可能仲話係示威者錯。畢竟好難想像個委員會會得出港共/警察要負責嘅結論，中共都唔會放過佢地...因為佢地會成為中共嘅眼中釘。好難有人有咁樣嘅勇氣。呢個係我擔心嘅一個point

爭取普選同獨立調查委員會根本無衝突，兩樣都要做！

爭取普選可能需時較長，而獨立調查委員會一成立就立即有震懾作用。朋友，做三毛都要講邏輯架！

成立獨立調查委員會係全民共識,唔好比佢地分化.
徹底調查真相, 我地要令警隊保持中立,唔會淪為政治工具或者極權政府傷害市民嘅爪牙.

liberate Hong Kong
revolution of our times

我覺得要成立

推呀！

一定發生
法庭大d定委員會大d
事實證明緊法庭都幫緊政權
之後大家重信個委員會公正

推爆佢

咁耐既抗爭得獨立調查委員會，收皮啦
你話頭一兩星期講就話收貨姐

調查委員會條例果條link死左，load唔到內容

你會唔瘭覺得爭取普選需時較長好有問題，二百萬人上街都唔得嘅話，重要等幾時

依家政府好叻呀，社會矛盾都出哂黎仲未做野

你唔係咁睇姐
你知唔知香港幾多港

醒下啦
唔好剩係活係自己個世界到

小心五毛

其實可唔可以唔好做標題黨，睇埋人哋論據先？
吓吓標籤人三毛，同分化post有咩分別？

知唔知身邊好多和理非就係等成立果刻先敢出黎

如果你諗完一論
覺得我講嘅野有錯嘅
歡迎你指正
成日係到講埋九唔搭八嘅野
又無駁過我

pushh

推，認同

知唔知身邊有更多和理非有個委員會就收貨

同意！

你都on9既，陳雲三番四次解釋左點解唔好設立獨立調查委員會，好耐之前已經講啦，你今日先睇到或者今日先有人出post就係到上綱上線

一句到尾，一日無普選一日都唔好設立，因為依家既政府並沒有認受性，結果只有2個，一係自己人查自己人無料到或者只係交幾個小人物hea9你，一係認真做之後政府話已經應抗爭者所需做左野繼而政府繼續統治香港而香港民主進程繼續不進則退等2047大家一齊做中國人

理智啲啦大家

因為你話政府好叻呀嘛
笑死me

你清醒

等到雙普選先獨立調查
條路幾長你知唔知
d義士比狗捉撚哂加坐完十碌出黎都未必有
成立左獨立調查d狗起碼唔敢亂開槍先

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會
不要給予政府任何合法性
任何特首都只係傀儡

成立獨立調查最合理，林鄭最驚，中聯辦最驚，一家要處處交人。

好！推！

緊記五大訴求！

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

之前就係，依家元朗之後就唔係啦

共產黨係中國玩左幾耐
幾十年
唔叻？
你毛生齊咩
成日諗野咁表面

怪唔之得個正苦無驚過
成班人剩係睇表面

on9個正苦一陣加多句話調查埋元朗
搞你357個月
你信個時大家咁有火去抗爭？

頭先睇已經有呢個感覺

除左五大訴求，做其他野係無必要，講完

3毛狗風向一定係5大訴求逐點反對，小心

我要真普選呀仆街

我夠知，宜家唔係邏輯問題
而係你基本閱讀理解有問題
我係唔認同你話佢地“反對”成立獨立調查委員會
兩篇行文都冇透露過“反對”呢個訊息
而係叫人睇長遠啲
唔好諗住有獨立調查委員會就收貨
同獨立調查委員會都唔一定公平公正
正如我認同你兩樣野係無衝突
而成立獨立調查委員會亦係首當其衝要做既野
但嗰兩篇根本就無“反對”
而係提醒人唔個咁易向政府妥協

同意

好似話成立獨立調查委員會就輸果個樓豬，咁突然俾佢諗到呢點？突然話原來我地既獨立委員會訴求係conditional?咁其他呢？
咁之前未講到雙普選時我地已經叫果幾點訴求唔通係無意思？

我唔認同，我地要短期解決撤回問題，追究警察，還示威人士清白，不一定要雙普選先做到，而且呢樣野有急切性

唔係咩野都要等到雙普選，然後咩都唔接受就不斷所謂反。學佢說法，有雙普選之後你應該又講唔可以，要香港獨立如果唔係又輸哂？請唔好一刀切二元法黎剖析呢個咁複雜既問題。

現階段，五大訴求缺一不可！！！！
仲有，小心三毛

同意
獨立調查委會員爭取左咁耐，咁多阻力，如果爭取到，點解唔係一種勝利？
唔敢贏呀？
咁諗既話，一係個心態係永續社運
一係另有企圖

光復香港！

仲有四大訴求會繼續爭取！唔會停！

信呀，對家人人自危果時就係好機會

你知唔知委員會有咩人係要公佈，連特首都可以調查又有傳召證人嘅權力，係法庭審理果時有極大影響力，過程都要向公眾交代
起碼七警放二警依d on9事唔會發生先

推
置頂

屌你老母又提法庭

我個意思係
而家香港連法庭都信唔過呀on9

所以我睇完咩評都冇比冇留就上一頁
等佢沉

查完米好像柒警咁囉，減埋刑tim

Big push

獨立調查委員會好重要啊！

你繼續係政權設定嘅規則下抗爭
我唔阻你

我要真普選

成立調立調查委員會係一定要
唔會輸喎
對群眾動員有信心

ching 分析得非常合理

今朝見得呢幾個po 都覺得奇怪

推！！好易俾人誤導

14年之後
我原已經灰左

直到今次
我見到香港人都好有火
而家要個委員會就係好似撲熄大個d火咁

重要我已經講過法庭係信唔過，唔信你睇七黑警

十分同意e個正確方向.
現時雙普選係小數人意見（200萬同全港市民相比),雙普選係要更多市民有共識先可以成事,e條路係好漫長. 其中包括宣傳同抗爭, 仲要面臨政府打壓. 成立獨立調查委員會等於鎖住政府嘅爪牙. 如果少左e步,點可能同政府作長期抗爭? 日打夜打,日拉夜拉, 咩義士都比政府搞死.

幫你推5格

Thanks!

係帶動風向定意見唔同呀？

呢類post無非警剔，缺少民主普選係一切問題根源，冇民主普選為基礎，獨立調查委員會嘅能耐有幾大係令人質疑嘅

事實上，好多人係被警黑合作激發而出聲（所以成立獨立調查委員會呼聲甚高），一成立咗難保真係好多人會收貨

呢個明明係真問題、真隱憂嚟，樓主咪撚矮化成三毛水軍（大量無腦洗版就話三毛水軍帶動風向啫，咁大篇文又唔係冇point都三毛水軍？）

一係你就好有力咁反駁下人地嘅論點，一係就收返埋你嗰啲咩負評上一頁嘅呼籲。

點解你會相信一個政權自行設立嘅委員會？

獨立調查會係must
雙普選都係must

如果獨立調查結果都係放生黑警
我諗到時真係會暴動

應該咁問
點解你會相信個政權會自己設立個鎖住自己爪牙嘅委員會

呢個要推

或者咁問
點解你重信呢個政權

其實只係怕所謂獨立調查委員會唔獨立啫，點確保佢完全唔受港共影響先？

[長文]人生最重要的選擇題

連登最少50個打手進場

支持成立獨立調查委員會

咪係囉
嗰2個po由頭到尾都冇“反對”成立獨立調查委員會
我開頭以為係解讀唔同
質問樓主佢有冇論劇
都唔知佢係想帶風向
定係佢閱讀理解真係有問題

屌好撚想搞運動咩家陣

拿拿聲答應哂啲訴求
咪散囉

有咁快得咁快啦

*佢冇論據

香港人加油
堅守訴求

PUsh

🙏🏻

我覺得呢個Post仲三毛啲
如果喺林鄭之下嘅可以有幾獨立先？唔可以話成立咗先算喎，咁樣同支持831決定冇乜分別

我最怕啲人見到當政府宣佈成立獨立調查委員會就放軟手腳

樓主唔好淨係推 回吓人先啦

個個都支持獨立調查，分化絕對失敗

共諜陳云系一直反對
留意反對成立獨立調查既account
好多同時支持云伯

獨立調查，清算到底

閣下唔似係三毛，我無意冒犯。我可以回 posts，但亦想把握時間推 post，所以之後有機會再傾。

好似無乜人講，佢講得好好，好中立咁分析，我試下用自己嘅文字打返出黎：

委員會本身無既定立場，唔係一定話要「隊冧」一方，或者幫另一方平反。

點解獨立委會員有咁多比監警會更好嘅野，但係大家都要否決佢呢。

回應高永文，如果做某一件事會令警方執法時綁手綁腳而唔去做，同樣邏輯，起訴警方同樣令警方綁手綁腳，是否表示警方執法違規就唔去起訴呢。

無人話警方唔可以執法，宜家人地要查執法唔係純粹因為你執法，而係因為你執法嘅時候做左一啲過火嘅野。無人話你執法錯，但係執法嘅時候做左一啲唔應該做嘅野，就係錯。

支持政府支持警隊嘅人會覺得你班人去搞事，要成立一個獨立調查委員會去彰顯你，調查你搞事嘅背後，咁你咪成立囉。唔係淨係調查警察，可能查到出黎原來警察係被迫之下還手，咁咪可以以證清白。

要譴責暴力好容易，機械人都可以譴責，見到報紙上面有暴力就去譴責，但譴責以外要想一條出路。

可能雙方都有使用過度武力，群眾一方用武力會被公權力拘捕，但如果擁有公權力一方使用過度武力，好似係無交代，令大家有個怨憤。

而知道有個怨憤又唔去解決，又等於知道有個傷口有細菌，然後隨便用紗布蓋住唔用藥物處理，蓋住扮無事但下面已經開始結膿，表面上好似無事但係發炎會爆出黎。

宜家亦有好多建制派要求調查點解有暴力，係咪背後有人操控，其實亦可調查，只要調查嘅職權範圍寫得好，唔洗話針對性去查一方，避免只查一方。

成立獨立調查委員會好多時就係調查有公權力嘅人士，你有得呢個程序，理論上你係唔應該避開，否則只會令人覺得呢個程序只用黎調查可犧牲嘅人，唔能夠犧牲嘅就唔比查。

當時推行逃犯條例嘅時候，好多支持者強調相信法官把關，咁點解用法官黎做主席嘅獨立調查委員會又唔被相信呢。

Pushh

Puhsh

有用，幫推

agger 有人意見有少少唔同就話人三毛帶風向，根本嗰兩個post就係想警惕香港人唔好因為成立咗獨立調查委員會就鬆懈，令運動流失一部分支持者
不分化 不割蓆

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

呢個post 我只睇到一個重點
就係一定要成立獨立調查委員會

我都覺得樓主似三毛多啲
唔聽人講，又喺咁話人係三毛
根本冇睇清楚嗰兩個po想表達既意思
就叫人負評

佢地真係驚

見到有唔同意見試下唔好屈毛先
畢竟兄弟爬山係大原則
幾點歡迎大家去思考下討論：
1) 過往成立既獨立調查委員會，沙中線、鉛水事件，成效係點？
2) 點保證呢個威信破產嘅政府唔派自己人入去？

另外，我當然唔認同一成立委員會運動就會散
只係會唔會有部分人(例如溫和派)覺得已經足夠？

一定要成立獨立調查委員會調查

唔可以就咁冇咗件事

我支持成立嘅 不過好明顯係有隱憂
我只係好擔心個獨立調查委員會會偏向幫政府（亦好大機會，因為政府揀人入去？)

點樣確保獨立調查委員會真係完全獨立而且唔受政府控制係好重要

同埋我怕唔少人到時一定已經當爭取成功之後乜都唔理

係 d post睇到o撚晒咀 唔知點解會有人推

我冇野講

Yes, I agree!

個委員會組成公唔公正明眼人一定睇得出
唔滿意咪繼續抗議

[size=6]每個人都應該要有自己既獨立批判性思考 唔會因受一啲風向性言論影響 記住毋忘初衷[/size=6］

咁既風都有人信真係on9

獨立調查委員會係一定要有

樓主真係過份咗,一開始就講人三毛

因為明顯有隱憂囉

一定會流失部分人，呢樣好現實
因為香港人袋住先已經好多年
係我角度睇，嗰兩個po都係提人唔好咁易妥協

推

echo below!!
c) 獨立調查委員會一查 6.12，第一條問題好可能係：邊個下令開槍？大家又可以諗吓，當日邊個有權力下令開槍？仲要係 97 後第一次，唔通真係前線警員？依家邊個最唔想成立獨立調查委員會已經呼之欲出。

d) 委員會仲一定會查埋警黑勾結同 999 唔接線。除咗黑警一哥同紅底兼等住坐正嘅二哥行動處處長，仲有咩人有權令呢兩件事發生？調查一展開，中高層警察為求自保一定有人爆大鑊。

成立之前確保佢真係獨立先會比較好
因為一成立唔少人一定都會收貨
或者我憂慮太多啦

其實嗰兩個post嘅出現好大機會係因為聽咗白兵尋晚個live講嘅嘢（成立咗獨立調查委員會就有人袋住先嘅隱憂）

推 誓不罷休

佢話我三毛都算啦
而係佢直接廢除咗嗰兩篇文既參考作用
其實嗰兩篇文有一定啟發意義
佢係咁叫人負評
反而令我覺得佢其心可誅

同意
而家根本最大嘅訴求就係呢個
有咩可能反對

三毛死全家

依家先睇到
可以玩到文化大革命依d on9野得中共做得出，開始懷疑你身份了

我希望你收返呢句
同埋話表示憂慮唔代表係三毛呀

咁點解中蟈可以令成個國家無自由都無人反抗？

No, I won't. Sorry.

冇人話反對，但你點確保佢獨立公平公正先？

獨立調查係第一步
連獨立調查都冇，仲點樣追究黑警？靠監警會？
成日驚民氣會散，咁同永續社運有咩分別？

兩個 post 都睇過，睇完都唔係好知佢噏乜 99

委員會明眼人一定睇得出有冇用簡單黎講就係政權左手打右手
再咁落去手足判埋監都未抗爭到

你睇小佢
係你on9
我唔怪你

係你無政治視野諗野表面
講起中蟈剩係諗起文革
佢d手段你有無了解過？
知己知彼百戰百勝
扺你輸

我有類似睇法，你又唔俾理據我，我無啦啦負乜評呀？

一個問題係未得到正確回應之後，勉強無腦壓低唔同意見嘅聲音，依家邊個三毛？邊個帶動風向？

你當一眾巴絲無獨立思考？講兩講就歸邊？

推 中左招tim尋日

我知道要獨立調查 但你肯定委員會一定獨立公正？成立咗之後再討論會太遲 因為一定有人會收貨呀 明？

無所謂的，大家之後小心啲就無事。Thanks!

無諗過犧牲出嚟抗爭

繼續你嘅理想主義
梁天琦坐左咁耐你抗爭到？

我都唔知邊個係真三毛
又或者兩邊都係真同路人.....

你會唔會太低估香港人既智慧
如果佢搵一個紅底法官梗係唔收貨
但不嬲講緊大家既expectation 係李國能果個level
李國能你都唔信咁我冇野好講

表達對獨立調查委員會有憂慮一定唔係三毛

唔似的，尋晚開始突然、同時出現，佢哋文筆邏輯都同一直以嚟帶風向嘅三毛幾乎一樣。

終於有清醒ching入場

清醒ching

個結果9個月後公佈
係咪確保大家9個月後咁有火

又袋住先
唔滿意再出嚟

點解唔係直接爭取個滿意結果

我同佢講咗好耐
佢宜家直程唔應我
最慘係佢將異見者當曬係三毛
再不停煽動人負評嗰兩個po
我真係唔知佢想點

我係到單挑左好耐啦

打擊三毛，只係咁簡單。

但最好成立之前要確保到 唔好成立之後再反

唔都唔理
五大訴求
缺一不可

同你意見唔同就三毛
屌你啦

Thanks! Please push more!

Well said

咁仲dq完比你選有咩分別？都係選舉？

我同意唔一定係三毛
我淨係想講，一路爭取左咁耐既野，都未爭取到，就驚冇用，係咪有少少on 9?
獨立調查如果真係冇牙老虎，就唔會咁大阻力啦

李國能又點
比你拖夠一年半載再拉鳩晒啲手足都唔洗再玩

調查委員會成員名吖唔該

倒不如…

我都係
仲有好多人睇都唔睇兩篇文就比佢帶曬風向
我接受到每個人解讀唔同
但佢根本就冇理據
又唔聽人意見

我覺得樓主其實都係擔心其他人會因為嗰兩個post而反對成立獨立調查委員會，點解樓主唔可以接受嗰兩個post所產生嘅警惕作用，大家目標都係一致，只係方向唔同意見唔同，咁快話人三毛扼殺討論空間，咁樣係言論自由咩
不分化 不割蓆！！

點解唔可以係政府制造阻力

令大家set錯重點

變到無人提我要真普選呀

3毛死全家

即係你覺得我地提出獨立調查，而政府一路唔接受，係一場大陰謀，令我地唔去講真普選？

op 睇左白兵條分析片佢

人地係將雙普選放得極重要

我都有考慮過呢點
始終宜家“撤回”同“獨立調查”呼聲最大
其實應該要將輿論同文宣方向
導向“真雙普選”方面多啲

反對乜乜乜 乜都唔撚做就最好

一開始唔一定係
而家可以係

你諗下有幾多建制已經開口講過要成立獨立調查？
建制會唔會突然幫你手？

成立獨立調查委員會係第一步
最緊要係查完之後律政司會跟進告犯事黑警

終於有人po希望樓主睇咗段片再同大家冷靜討論，嗰兩個po真係唔係想分化同反對成立獨立調查委員會啊

或者咁講
有雙普選先 之後再設立獨立委員會可唔可行？

我覺得唔係陰謀
佢一開始係根本無諗過成立獨立調查委員會既
只係宜家愈來愈多人要求
連總商會都出埋聲
機會大啲姐
但如果政府應承成立獨立調查委員會
到時會多咗人收貨
呢場運動既號召力就會少咗
到時更加難爭取到雙普選

唔該唔好淨係回「推」
事關重大呀 要傾要討論呀

係幾日前我重信緊獨立調查有用

但係七警放生呀
一個比獨立調查更有權
一個完全獨立於政權
都已經無左公信力

你重可以信d咩

咁係最好既方式
但勁難達到

連登好多蠢人

我明
但係咁係咪代表，「撤回」同「獨立調查」係冇用？？
根本五大訴求唔係互相排斥
如果達到其中兩個，點解唔係民意既勝利？做咩要咁驚claim victory? 可況成個運動既初心，就係反送中，同追究黑警
驚民眾會散水？驚香港人係港豬？經過呢兩個月，點解大家唔可以對香港人多d信任

獨立思考好緊要

叫人唔好調查既係陳云
自己睇吓陳云嗰底
永遠大是大非幫政府拆彈
講幾百次，佢係共諜

以家真係鬥智

五大訴求無得分拆上市 完

唔係民選政府 冇party politics 下 根本冇咩獨立可言其實
你都唔會信得過佢揀啲人

係咪反對獨立調查的人
就係陳雲嘅人？

獨立思考比你講到變共諜

原因應該係你無獨立思考

要調查
不過點調查？成員有邊個？係咪「真獨立」公平公正先？

獨立調查委員會先係最迫切

屌你真普選最迫切呀
要講幾多次
你重係呢個政權set好的規則入面玩
你覺得你有贏的可能性咩

而家成立獨立調查委員會已經太遲
721係真正的point of no return

點解建制同意，就要用陰謀論去睇？？點解唔可以係因為龐大既民意，而令建制讓步？
就算你爭取真普選，都需要建制同意啦，除非你武裝革命

委員會係一定要 但雙普選係前提
就係咁簡單ja 有咩好爭論

我冇咁講過
大是大非時
陳云‘獨立思考’完既結論
十次至少7-8次幫政府
就係共諜

唔好掉以輕心！
黑色$0.3警告不時生效

講個笑話
建制讓步

你覺得今次玩到咁大會收貨？你又太睇小香港人啦

邏輯錯到屌你都廢事

除非大家到依一刻都未睇清楚革命係必須啦

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

14 年

我信過香港人架最後呢

一係take it all
一係我地繼續
食啲唔食啲同階段性勝利冇分別

咪講咗法官同其他有公信力既人
起碼唔係差佬自己查自己
同埋有法律權力要人講野
上面石永泰篇文講咗

獨立調查唔係完美但絕對比監警會好
你唔做就俾差人查哂控制輿論
最後對義士極不利

我想問除左武裝革命推番成個政權，果五大訴求要成功，有邊個係唔需要建制讓步

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

法官信唔過

七警

其他公信力?
係政權嘅要脅下邊個講到真話

試討論推翻政權是否一定要武裝革命

明明成立獨立委員會後，運動先可以繼續

因為雙普選制度要傾出黎，需要好長時間
不過我都想逼政府重啟政改（但唔知點做）

拒絕反對成立獨立調查委員會

咁你要指點下小弟啦，因為我真係諗唔到

點解長時間就擺埋一二邊？
明明侜最重要

李國能同其他法官
出面幾多連建制都譴責差佬你睇唔到？

不論法定權力、制度設計
同埋差佬同政府既強硬拒絕，已講俾你聽
獨立調查係非常有效

Ho ball

極同意
根本冇人話有獨立調查就要放過個政權

1. 經濟力量
2. 外國勢力

你可以駁到我
但係呢個先係最需要討論
唔係重focus係個蝦毛委員會到

我都有擔心過，可能因為雨傘的歷史教訓太大
我有諗過點解唔可以why not both
我地需要的係做文宣警剔大家唔好以為有獨立調查委員會就得，要繼續爭取真普選
唔通政府宜家話成立獨立調查委員會你唔要，咁一路喊五大訴求咪即係自打嘴巴

泛民都打正反政府旗號

賣香港已經無數次

佢揀得
一定係鬼

表面唔係
你認為個個都分辨到？

冇擺埋
繼續爭取
但同獨立調查冇矛盾
事後你覺得結果唔夠好
普選後再調查多次完全冇問題

絕對冇理由依家唔做
俾差佬自己人查自己人了事

同意
都未爭取到，就話唔要，真係on9到極

香港人，袋住先

唔係冇用
而係唔會解決到個根源
一日冇真普選
政府繼續推陳出新，好似明日大嶼、國歌法等等無止盡既政策
市民都只係可以透過不停既遊行、示威黎反對
因為主動權從來唔係我地手上
而政府都唔係以民為本
如果達到兩個訴求，就會有部分人收貨
以“政府已經讓步，得饒人處且饒人”既口吻黎叫停運動
無錯，初心係反送中，但目標係真普選
至於信任，你回顧返以往香港人袋住先既先例
其實真係好值得我地擔心
而且倦怠係人之常情
我唔係要打擊你
雖然我地堅持到，但同時我都見到身邊已經有人離棄咗呢場運動 (即使只係僅僅一個)
現實啲諗，其實係擔心係好合理
香港人善忘，9月開學，政府冷處理，到人民麻木
我唔係質疑同路人既決心，但有部分温和派會接受唔出奇
其實好多人都只係想集思廣益，防範於未然
同埋提醒人唔好咁易就收貨姐

毫無邏輯
飯民都支持普選，又係鬼？
獨立調查係幾多ao,eo,法律界政界都支持，佢哋又係鬼？

反之，敵人越唔想你做
證明越有效

差你一個 差你一個 差你一個

唔需要袋
有獨立調查一樣可以爭取普選等其他野

你講就易

大把人想袋住先

14年到而家抗爭左5年

得到d咩

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

呢啲話獨立調查委員會會整散場運動ge言論好鬼
擺明係度放灰

9唔搭8
哩件事上冇袋住先
就係冇

唔係反對 係話要建立左民主先姐

餓你10日，比碗白飯你
你就覺得好好
而唔去叫碗魚翅黎食
側邊啲人仲同你講，有白飯食已經好好

就算真係成立咗委員會，仲有大把嘢要爭取/抗爭
例如正式撤回送中立法，落實雙普選等等等

多謝你
咁唔該你出去宣傳
無袋住先呢回事

Gd

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

邊有人話唔要
係叫你要咗之後唔好唔記得要埋其他
究竟有冇人真係有細心睇嗰兩個po
定剩係聽樓主危言聳聽

好都覺得好怪，所以冇認真睇就負皮算

up

一定有呢啲人
所以先有人開po叫人嘗試喚醒埋佢地

重點係呢班係主流
大家都係到圍爐
活係自己理想主義入面

失敗左咁耐都分唔清身邊主流嘅係咩人
從而點樣去製造風向

其實我唔知你想點，係咪乜都唔收，繼續個個禮拜出黎搞大佢，直至一次應承晒所有要求，定係到時再話就算你應承晒我所有要求又點呀，你都可能係敷衍我嘅，咁又唔收貨？老實講，你而家咁冩我反而信唔過你囉

我要真普選

唯一可行

就係唔收

繼續收貨
今次唔得
佢下次陰d陰d收緊你嘅自由

你覺得香港重有幾多時間？

智能燈柱種種都同你講你無啦

連登係同温層
其實有唔少人見到612同721先激起濃烈既反政府情緒
而呢啲人係最易降溫
因為佢地唔關心政治
只係因為一時之氣
所以

岩啊，d五毛成日起度鳩吹
切記小心夜晚post

咁入黎睇埋佢，比10秒。
冇10秒就睇原po紅字~

PUSH

無論如何都要成立獨立調查委員會

其實場運動唔會停
因為最關鍵嘅政改我地仲未得到

仲有推到陶輝去海牙呢？

成班5毛喺到失敗論

三毛當人白痴
抗爭到呢一刻 長篇大論叫返人唔好成立獨立調查委員會
我話俾你知 成立獨立調查委員會 唔單止係查612濫用武力
更加要查元朗警黑勾結 呢單野大鑊嚴重好多
當晚元朗警察去晒邊 收到咩call咁緊要會令到當晚元朗警力真空
查得清清楚楚
呢單野一查 勾結黑社會嘅果班警察好大鑊
唔查香港真玩完 完全跟大陸人治接軌 隻手遮天

巴打手水清！

V

我有睇果兩個post，亦見到其中一個樓主為個post既標題有D 誤導性而道歉
但係我亦見到有一班人將成件事spin為「獨立調查冇用」，而我唔同意

不嬲五大訴求缺一不可

我都唔同意“獨立調查冇用”
我係唔同意樓主將嗰po扭曲為“反對”成立獨立調查委員會
只睇標題去判斷好唔理智，而且佢內容都冇“反對”
而係討論“獨立調查委員會”既認受性
同埋講出要堅持真普選呢個目標

推
手足們要有獨立思考

我完全同意你既講法 (如果果兩個post既樓主係用你呢種講法，就唔會令人覺得有問題)
每一個運動要持續落去，都要需要大家既努力
no one says this is easy
如果爭取普選咁容易，晨早就成功左啦
2014之後，5年既社運低潮，都曾經令好多人死心
覺得香港人已經認命，唔會再有人企出黎
仲有好多人笑雨傘最後果句: we'll be back
咁今次我地算唔算番曬黎?
6.9之前，有邊個估到個運動會行到今日?
我覺得，凡事總有高潮低潮
但係香港人唔屈服係強權呢種特質，係唔會咁易消失
大家一齊加油

你根本唔明我講咩
具體如獨立委員會根唔應該我地提出
要追究黑警問根本可以有好多方法
set 撚死自己做乜鳩

個問題係，佢可以獨立到咩地步
可唔可以獨立到提出解散整個警隊，甚至解散政府?
更遑論有無權力去逼政府跟佢嘅建議

呢個版本夠晒，唔好再亂加detail 上去

自推一下

有關成立獨立調查委員會嘅爭議被指係三毛帶風向一事

個問題係，佢可以獨立到咩地步
可唔可以獨立到提出解散整個警隊，甚至解散政府?
更遑論有無權力去逼政府跟佢嘅建議

呢個版本夠晒，唔好再亂加detail 上去

講具體方只令我地無法將戰果戰果最大化

個問題係，佢可以獨立到咩地步
可唔可以獨立到提出解散整個警隊，甚至解散政府?
更遑論有無權力去逼政府跟佢嘅建議

呢個版本夠晒，唔好再亂加detail 上去

講具體方案只令我地無法將戰果戰果最大化

個問題係，佢可以獨立到咩地步
可唔可以獨立到提出解散整個警隊，甚至解散政府?
更遑論有無權力去逼政府跟佢嘅建議

呢個版本夠晒，唔好再亂加detail 上去

講具體方案只令我地無法將戰果最大化

我覺得仲相信獨立委員會能夠獨立運作，係好傻豬豬

只要有中共干涉，所有委員都無法指證中共背後指使，跟住成個調查花一年幾調查再出一篇廢話

朋友，現咗形啦，做多咗啦，收工啦！

推有用嘅post

真係琴日先出現 不過未必係三毛

我覺得係啲極緻港毒撚

只能講 如果係追求毒， 而家都仲未係時候

癡唔癡線

而家就係想重整個體制 但你又要求喺玩行制度下嘅公平調查 你先係有邏輯問題

巴打，係政府僱用嘅水軍（即三毛）嚟，佢哋嘅組織、用字、邏輯每一次都差唔多，唔會錯。

原來三毛唔係發現
而係發明出嚟

只要亂扣帽子
叫人唔好睇
用自己嘅大腦代替個體思考
叫人放棄思考
大隊就跟風
話人係黑五類咁款

似係你共黨三毛多啲

Sor
我唔係港毒

多謝推 post!

佢最好快撚d搞個皇族內閣出黎
直接升爆級 ebay訂定個斷頭台

有理，推

原po未必係三毛，只係講緊有好多人會袋住先，香港人要團結對準政權先唔會輸。

大家請立即入樓主原文頂嗰兩個 posts 負評（但唔好再推），以免有更多人中招！

文尾都有講
「成立獨立調查委員會係好重要，但各位手足一定一定要記住，首要條例係雙普選啊！！」
有少少唔明，原po唔係反對成立，係叫大家一齊做喎

光復香港！
時代革命！

推多d 人睇到

全文連埋標題都極有煽動性，大部份人都係睇標題同 highlight 嘅字就下定論。調轉，如果真係睇到落尾，即係話佢睇哂全文，立場已被定型，咁加一句好似中立嘅說話收筆根本無所謂，仲可以聲稱自己中立。Again, 佢哋每一次手法差唔多，因為根本係同一班人嚟。

要知道5大訴求一點不能少，係每一項都要繼續爭取，而唔係第5項唔回應就1，2，3，4項全部冇意義，否則叫咩5大訴求？

有人驚好多人會袋住先，咁暫緩，壽終正寢左之後點解我地照出？就係有哂共識唔袋住先，唔接受部分回應或者假回應

咁樣你呢個post一樣有煽動性兼且分化同路人 冇人要反對設立委員會
但你講到人有憂慮=反對咁

我冇話唔做

咁我呢個post呢？

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

支持

Thanks! 我哋一齊推。唔可以俾三毛有機可乘！

Yes.

班三毛on9嫁咩

查到問題嘅根本係政府
就可以改革政制

冇人反對成立委員會 唔該唔好屈唔好分化啦

大家請認清兩個事實：係邊個話「有我一日都唔會成立獨立調查委員會」？又係邊個組織（其實係員佐級協會）不斷出信強烈反對成立委員會？依家吹風話要反對（或押後）成立委員會，究竟係幫咩人解圍？大家一諗就知。

朋友，差唔多啦，現形喇。

我地冇反對 只係希望確保獨立調查委員會真係獨立公平公正
並且強調成立咗唔代表示威結束 我地仲要繼續關注委員會

你覺得我係三毛就block啦 絕對歡迎
我都覺得同你開始冇討論空間

大家睇野 首先要睇起佢底 睇之前既內容 再睇有冇p牌 跟住再睇哂內容先再決定正負皮

其實不嬲5毛都反對

認真根本所有估風向講民意逆轉既都可以不理 成場運動醞釀到而家 莫講話政府次次都估錯結果做錯事 示威者一方都冇估岩幾多次

我哋就係要求成立獨立調查委員會，係獨立，即係唔可以係由建制人士出任。

同理，我哋都要求雙普選，但係我哋都好清楚就算北京肯重啟政改，啲條文都會出古惑，如果以你邏輯，我哋係咪要押後爭取雙普選，直至我哋肯定雙普選係真正民主先爭取？

根本邏輯就有問題。

好簡單
如果獨立委員會有問題就反對
冇問題唔係政府操控就支持

我只係希望大家小心留意 唔好以為成立咗就完

我講完 我返去關心元朗先

如果你仲係認為我係三毛 黑警 支港政府打手我絕對歡迎大家block

如果我誤會咗你，對不起，可能我太敏感了。Sorry...

Push!!!!

推！ 支持成立獨立調查委員會！

其實係好撚憨鳩
我講緊樓主你

同自己意見唔同=三毛
你有冇同人傾過了解人點解咁諗？

成咩立獨立調查委員會姐
根本成個警隊九成都已經壞咗
應該好似烏克蘭咁樣 解散軍隊

我點解認為呢啲係三毛原因已經講咗。

算啦 唔緊要
關心吓元朗同聽日啦

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會！
查灑兩邊，還雙方一個公道！

支持成立獨立調查委員會！
黑警落地獄！

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

pu

啱呀，推